（勿中計）政府從來冇打算回應訴求

現階段咩都唔好理，一定要比法案先通過

突然撤回極大機會係美國國會復會，通過香港民主法案！！！

政府計算從來唔係香港人利益，而係共產黨利益。
香港問題已經成為貿易戰場，香港問題解決唔到貿易戰都難以解決。

法案最致命地方唔係法案本身，而係香港民主法案通過後，會有中國版法案！！！！

如果有中國版民主人權法案共產黨幾乎可以滅黨

一定要比法案通過！！！！！